#
 
ตัว
ค่าย
เกม
ใหม่
สำหรับ
เกม
อิน
ดี้
โดยเฉพาะ
EA
 
EA
 
Originals
 
#
เวที
งาน
วันนี้
ประกาศ
ตัว
ค่าย
เกม
ลูก
ค่าย
ใหม่
ชื่อ
เป็นทางการ
ค่าย
เกม
ดำเนินการ
เกม
อิน
ดี้
โดยเฉพาะ
ระบุ
ตัว
เกิด
เกม
วาง
จำหน่าย
สิ่ง
ทำ
ทำ
ความคิด
ทีม
งาน
เปลี่ยน
เกิด
ขยาย
ตัว
รวดเร็ว
จน
บริษัท
ค่าย
เกม
ใหม่
รองรับ
ตลาด
เกม
อิน
ดี้
เพิ่มเติม
แนวทาง
ดำเนินการ
ทั้งหมด
รูปแบบ
ได้แก่
บริษัท
มองหา
เกม
อิน
ดี้
ตื่นเต้น
แตกต่าง
ทันสมัย
จดจำ
โดยเฉพาะ
สอง
บริษัท
ช่วยเหลือ
ทีม
พัฒนา
สามารถ
เพื่อให้
ผลิตภัณฑ์
สมบูรณ์แบบ
เท่า
สาม
บริษัท
เอื้อ
ทุน
ดำเนินการ
เต็มที่
ผลกำไร
เกิด
วางขาย
บริษัท
มอบ
ค่าย
เกม
ทั้งหมด
หัก
ส่วนแบ่ง
แต่อย่างใด
ดำเนินการ
เกม
เกม
ภายใต้
ค่าย
ระบุ
เกม
ใหม่
ตัว
ค่าย
นี้
จำนวน
ที่มา
EA
 
Play
 
EA
 
EA
 
Originals
 
EA
 
EA
 
Originals
 
Unravel
 
Coldwood
 
EA
 
EA
 
Originals
 
EA
 
Originals
 
Fe
 
EA
 
EA
 

